有錢連登女入嚟，你哋對男人有咩要求？？

我所講嘅有錢女係指唔計物業起碼有一千萬港幣先叫有錢女，有錢到咁，應該唔會用有錢人做目標，我想問你哋對男人有咩要求？

比我更有錢

唔係應該搵個同自己差唔多嘅人咩？價值觀唔一樣，只會辛苦大家。

有錢女咪又係女

所以咪問下有咩要求囉

唔一定要戶口錢多過我
但生活品味/見識一定要比我多

仲有無其他要求？？

其實人人唔同
有啲好識諗同唔識諗淨係鍾意玩已經好大分別
你追緊人？